鄺議員呼籲大家冷靜，不要衝擊、不要中計⋯

否則咁來既和平抗議將會付諸一旦⋯